天水圍站好多舖頭貼咗告示 聽日全日唔開

有無手足睇埋屯門至錦上路

？

點解會搞到天水圍